(就黎冬天)你冬天沖完涼着衫定褲先?

衫
褲

我係褲先

夏天褲先
冬天衫先

底褲先

著住沖

咁熱仲著衫

屋企冬天都好暖,唔著衫訓都仲得